[推爆我唔該] 我屋企人係地鐵職員，佢有野想我代佢講!

話說之前啲狗喺葵芳同太古站入面放催淚彈，其實除咗依啲站，有放過既地區例如深水埗，尖沙咀等等都會有影響，當催淚彈既殘餘物，甚至係因為啲彈過期既山埃，如果一但入咗車站既空調系統，好似通風井通風槽，跟本冇可能清洗得哂 (通風井太高，通風槽太幼，人入唔到) 。當然，狗鐵梗係同你講佢已經徹底清潔咗成個站，但係我點知你徹底清潔完之後有幾清潔啊大佬，同埋網民自發去洗葵芳站，洗完出黎咁污糟就睇得出有幾徹底啦，表面啲塵都已經咁多，你點擔保空氣質素啊

其實，狗鐵每年都有請外判公司檢查站內同隧道嘅空氣質素，但係係狗放完催淚之後，狗鐵一直冇做過同樣動作，咁好難令人唔懷疑喎，咁所以我哋下一步動作其實係可以逼狗鐵回應，要逼佢搵返公司去檢查返空氣質素，當然唔擔保會唔會打龍通如果佢唔肯嘅話，我哋就網民自己眾籌，搵公司去返放個嘅地區嘅地鐵站做返空氣測試，如果真係發現空氣質素好差甚至有山埃或者催淚彈嘅殘餘物，就可以大條道理逼港鐵封晒呢啲空氣質素差嘅站，因為佢係危害緊普羅大眾嘅身體健康班狗全港18區都放過彈咁滯，我唔信一兩個站都封唔到，萬一咁唔好彩每條線封番兩三個站，到時我哋根本唔需要有任何嘅不合作運動就可以令到全港嘅交通癱瘓甚至可以將將個責任寫返比班狗同埋狗鐵

順帶一提，我自己嘅個人見解覺得根本去圍普通嗰啲站嘅前線職員係冇乜作用，因為根本高層都唔會聽返啲職員講嘅嘢，而根本上都唔少嘅職員係企係我哋嗰邊，人地都係打份工啫，要表達訴求就梗係去搵老闆，即係總部啦所以我最近搭狗鐵都會戴口罩，廢事吸山埃嘛，有毒架

港鐵公司總部地址：九龍九龍灣偉業街33號德福廣場港鐵總部大樓 (大家唔好去阻住人翻工，狗鐵一日賺好多架)

光復香港
時代革命
五大訴求，缺一不可

各位搭狗鐵戴翻口罩啦，保障自己保障他人

721

823

824

831

推

幫你推

P牌仔推唔到 搵人幫手推啊！

GWONGFUKHONGKONG
SIDOIGAAKMING

推爆我

推推推

【國際戰線】 Be Water文宣翻譯組! 召集全球港人向世界進軍!

Pish

推上熱門

我要全世界都知

幫推

pushh

冇人幫推上啊

幫推啊

正評完要幫推架

推啊

推唔到啊

822

屌佢老母狗鐵

推有用po

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推，狗鐵想毒害市民

要世界知啊

以你專業，站內射tg真係冇成本？

Push

幫我推

推到攰啦

推爆你

依家先查會唔會太遲 應該咩都無啦 過咗成個星期

咁就你所知，技術上做唔做到？

查咗先知

非常好
721 811

琴日JCC公報咗會搵人化驗，以釋公眾疑慮... 喺放咗彈幾個星期之後先敢驗

我都覺得圍分站無用, 唔理職員黃定藍, 佢地都無SAY,
仲要次次夜媽媽, 就算有高層回應都要第二朝,
總部搞佢地返工就啱喇!

721 85 811
823 824 825

push

Push
覺得去總部要問埋點解而家每個站都加裝咗咁多cctv

up

最好公報埋形號，招標文件

做唔到
tg 既gas pollutant 好難用普通iaq 既儀器度到
不過唔知其他Lab有冇得做
利申: 做緊iaq

We are HongKongers!

推 612 721 811

721 811

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、解散及徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

喺車站採集積塵樣本做埋毒物化驗

推823人鏈

push!

大家唔好去阻住人翻工，狗鐵一日賺好多架

載豬嘴搭地鐵

响成個運動裡面
狗鐵真係好撚仆街
新城市封站
721元朗
葵芳 太古站催淚彈
瘋狂裝人面辨識鏡頭

夾錢自己搵人check空氣質素
信唔過狗鐵高層

【集思廣益 ‧ 歡迎批改】《維多利亞港民主及人權宣言》- 「對抗中共極端民族主義」

小弟不才，草擬左呢份宣言，岩唔岩用就唔知啦，希望8.31 可以有一份新宣言用
行文或有不當及錯字歡迎大家改善。

知識有限，唔係好識寫可能太集中背景，中國威脅論寫唔到太多，求大神補充
排華行動可以再多啲提議

岩岩睇到蘋果話唔可以再提升到國際層面，要求冷處理，
我地唔可以俾佢咁做，我地要攬炒

PPP

圍佢老母高層

822中學生集會集中討論

823 人鏈

依加咁唔安全 搵人做份詳細清晰嘅安全報告比市民睇啦

岩 要搵人check

你個張卡係咪搭去羅湖落馬洲機場都唔使錢？

IAQ IAQ!!!

推爆

824係九龍灣完

機場每年十次 用哂啦其他就唔洗

推 垃圾狗鐵

推撚爆佢

要圍緊係圍總部

可唔可以申請健力士世界紀錄：世界上最多人乘搭又最多山埃既鐵路
利申：9up

推上頂

圍總部係正確

機場

除左識推d 最細粒既人出黎
仲有咩識阿
Jacob 金 同 Adi lau 呢???

市民健康好重要
黨鐵要保障安全

推呀！狗鐵唔安全

推 一定要驗空氣

佢地根本唔會理你地，政府係港鐵最大股東

P牌但幫推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

圍九龍灣無用
要搞就搞青衣控制中心
全部線即刻玩完

推！

推比記者見到

P can‘t push

唔好，搞，唔好，搞

政府五大訴求都冇理我地，但唔代表乜都唔做

日日都要搭嗰d要小心，醫生講左有機會致癌，
好擔心若干年後突然多左患者

難為啲車站同車長
長時間仲要乜鳩裝備都無
呢間閪公司真心痴撚線

推，港鐵妄顧市民健康

推呀

推呀推

有見地!

推推推推推推

真係好似無人理尼樣野噃，我都係坐地鐵過去葵芳掃街架，啲議員呢？唔做野攞彩既？

pp

823 1900 人鏈

推丫

現家!!! 要人!!! 822 中學生集會 愛丁堡廣場

先推再說

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

823 和你拖

推!!!
其實我都明圍細職員冇用, 但係圍總部, 高層都一樣龜縮
站站圍, 街坊易去D, keep住新聞價值

咁點睇狗鐵裝cctv

推佢老母

612

動員港鐵職員罷工
唔保障員工健康同安全

推倒你懷疑人生又點話

推佢老母港鐵高層死全家

823人鏈

接佢地收工啦

824觀塘

825葵芳

另外問個問題：地鐵職員點處理跳閘？
唔單止活動，係平時都想跳

推 仲有灣仔站

823 香港人鏈

p

隔一陣都散晒啦
仲有半衰期係5日左右
你check得黎都無晒嘢lu

尋找專業人士

幫手推

23人鏈 824機場觀塘
825荃葵青

檢查空氣質素

五大訴求 缺一不可

今晚問，屋企人翻工

只要有小小 好小好小都要封站清！屌山埃喎有毒架

823 824 825 831

一句講晒 9月1 入機場

幫手簽bno平權唔該

推撚爆你

講真
班高層唔會落去坐
點會Care

pish

又有新打法，大家加油

推 有咩要投訴就搵最大粒既出黎傾千祈唔好難為啲 mtr 細staff

靠曬你

其實一早講過要封站
要大洗，仲要好多站其實好舊

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推爆佢老母

太古人前幾日有逼令港鐵交檢測報告
撐
港鐵股東齊發聲

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

係咪時候要去下office會下班高層

[1:08 PM, 8/22/2019] MTFOLD: 大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

有冇人到今日都覺得葵芳地鐵站，內的空氣有少少剌鼻？唔知係唔係心理作用

P

港鐵管理層及相關涉事僱員幾時找數?

721、811等事件中，涉嫌疏忽作為或不作為，干犯《‪香港鐵路‬條例》（第 556 章）（即《港鐵條例》）第29及30條：

「29. 僱員疏忽作為或不作為的罪行
(1) 港鐵公司的僱員如 —— (由2007年第11號第36條修訂)
(a) 在與其職責相關的情況下，疏忽地作出或疏忽地不作出任何與已投入運作的鐵路部分或鐵路處所部分的狀況或運作有關的事情；及
(b) 因作出或不作出上述事情而危害或相當可能危害在‪鐵路上或在鐵路‬處所內的人的安全，即屬犯罪，並且 ——
(i) 除第(ii)段另有規定外，可處第2級罰款；或
(ii) 如(a)段所述的作出或不作出有關事情導致在‪鐵路上或在鐵路‬處所內的人嚴重受傷或死亡，可處第2級罰款及監禁6個月。
(2) 就本條而言，疏忽指僱員沒有採取一名合理的僱員在有關的處境下會採取的謹慎態度，或沒有運用一名合理的僱員在有關的處境下會運用的技巧。」；

「30. 故意危害安全的罪行
任何人如 ——
(a) 故意作出或故意不作出任何與鐵路或鐵路處所有關的事情；及
(b) 因作出或不作出上述事情而危害或相當可能危害在‪鐵路上或在鐵路‬處所內的任何人的安全，即屬犯罪，可處第6級罰款及監禁3年。」；

等佢回應，真係不如眾籌自己搵公司做

嘩，推。

光復香港

我經過葵芳站就係覺得無色無味 普羅大眾無危機意識 冇戴口罩 吸左幾多山埃都唔知 毒素又唔係即刻浮現出黎 支持眾籌驗空氣！！！

我地一定要堅持到秋天呀！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

各位堅持住

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

唔敢再撘地鐵
一撘完勁唔舒服 痾到仆街

推post

唔撚信佢有清潔乾淨到屌你我搭鐵經過等車都爆左皮膚過敏

去信港鐵會唔會更official ?

可以一試